花識溜冰 咩植物識射箭

就係人參
因為公道（弓道）自在人心（人參）！
xdd

：樓主好搞笑
：樓主好幽默

XD

笑能咗

實有賤種笑咗又唔認俾負皮

答案係李斯

咪你囉

比左負皮 真心覺得樓主好幽默

蝦蝦蝦

真心笑𠹌左XD 樓豬曲解可以甘高質

樓豬巧膠質笑刀小妹肚痛>_<

巧巧笑牙樓豬叻叻>3<

sor jai...

eat yeuk la

Eated thanks

大雄！ 因為野比大雄

.

曹永廉
因為曹劌論戰

係我大明神宗萬曆皇帝

輕鬆 多謝大家

打手